沖繩泡盛辣椒汁香港有啦

有冇人鍾意食呢隻調味料？
沖繩買返嚟嗰支唔夠一星期用晒
香港邊到有？

個舊post我覆唔到佢
唯有係呢度答
剛剛在海港城city super有得賣

等我阿嫲浸俾你

配咩食?

有咩特別？

有咩好？之前係沖繩見過，鍾意食辣 不過唔知咩味唔敢買

吉之島有好耐

沖繩人乜X都撈佢黎食
eg.拉麵, 湯, 餸

有辣,同埋酒香

鍾意辣就唔好錯過啦~~有辣的酒香,好正

OMG. 下次去睇下,
謝報料

不過我都買左泡盛(大米蒸餾燒酒)
打算自己整

點食用？

呢支野正呀
加落 d有湯嘅野食
正到呢~

我黃埔個間見到有 其他唔知

辣椒泡盛詳細介紹

買過，陣味好怪
唔係人人啱

"在吃沖繩麵、壽司或生魚片時加一點，就很對味！
不管是拌麵或炒菜都很適合，唐辛子加上泡盛酒香氣逼人，加一點點就香氣四溢"